其實呢 夢遊唔係俾你用嚟打卡㗎

行行吓ig見到呢啲on9仔有啲擔心佢 但又好想笑

平時發夢都唔會擺相上ig驚俾人篤灰 最多放吓文宣上去

個傻仔就周地執催淚彈打卡，profile又放埋咩hong kong's protester唔好放埋上cv、lindedin吖笨仲要public埋 碌落啲有埋讀咩中學同正面相 好似驚差佬唔識拉佢咁

呢啲mk仔肯定唔係前線勇武但又想拎盡光環，有乜事就雞飛狗走 唔知啲真前線見到會有咩感受

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

屌你咩，dm佢啦
快啲叫連仔del post唔該，一陣畀mon post狗睇到

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

真前線得鳩閒拎部手機出黎咩